剛才有冇人睇viutv!?有個奇幻過蘋果廣告的廣告！！！

一開始都唔知佢up乜9
D卡通動畫流到90年代pc game果D
又有一國一制，又詭異
最尾彈出黎係乜中國公証公司定乜鬼野
R撚哂頭？？？？

莊始皇呀嘛
同莊紫祥千萬求一路有冇關係?

好似係，睇到噴飯

播左好多日，呢個時段就播有人講野，再早d有個得音樂，齋睇片，唔知做乜鳩咁

終於有人開post講
完全唔知做乜9

2條友同一個鄉下

尋晚睇viutv6都見過
仲要講埋啲方言唔知up乜

律師樓廣告？

呢個廣告好耐啦

有冇片？好想睇。最近研究反蘋果電影同蘋果廣告製作公司，有冇人知當年香港人對蘋果電影有啲咩睇法？究竟蘋果電影幾時首播？

係咪學蘋果廣告呀
整啲無喱頭廣告博連登仔討論

嗰條友傻㗎
佢整咗勁多呢類動畫 自己去youtube搵莊始皇

有
一國一制

有文字版解釋套野up乜

點解要叫自己做始皇
秦歷三世而亡
佢咒緊自己不過三代

有冇人頭甴近平講條莊始皇想取代佢做皇帝

少睇電視

好撚詭異

我search咗嚟睇
睇到一頭問號

又君主立憲又共和
條友真係唔識個喎

呢個廣告都有咗好耐，而家賣到去ViuTV
不過睇咗咁多次都唔明佢想講咩
另外仲有個怪廣告
係咩俾1000萬出嚟全香港人一齊諗個解決方法
又係好鬼

其實有個廣告都係咁

百歲山 礦泉水，完全唔知佢做緊咩撚野

咁唔爭在包埋耀才證券la

一千萬求一路丫嘛
之前上過報紙

睇完個廣告真係唔會搵佢

條友好似神經病咁